bse狗自己衰就好啦，唔好水人入行/讀

仆你個街累撚死班後生仔

又無女又做到成隻狗咁

一日到黑就話考左牌呢就點點點,你老味考牌唔使時間成本ga ?

再者，屌你老母啦civil survey qs bs archi 全部廢撚無牌ga ?

考到牌又點撚樣呢？ 咪又係狗一隻比其他人騎撚住。 食撚屎啦水人入行，年年都係果幾間公司請乜柒所謂ae. 垃圾工。 根本全年請人ga la

樓主無人請？

叫班傻仔去讀就岩架喇，個個以為4,50k一個月，到時睇下有冇呢個價

公司過完年先雞左2個所謂"有牌"

bse真係唔休做

lm學野

bse